［純討論］邊種死法最舒服

祝大家新年快樂 🍾️
唔知大家覺得咩死法最c伏

利是：請各位珍重生命

push

馬上風

留名

你覺得呢？

人到99歲 訓喺病床 10幾個子孫圍喺床邊 合埋眼好似訓著覺咁走

最好孫女黎探我個陣話係攞利是

69

瞓著死

好似唔錯

死喺女人肚皮上

都唔知捱唔捱到99歲
香港人長命真係幾可悲

聞氣
同平時呼吸一樣 無色無味
聞30秒就冇知覺

窮人幾多歲都可悲